# Processo Seletivo Take Blip - Desenvolvedor Full Stack

Este projeto foi criado com o React

## Pré-requisitos

[NodeJS](https://nodejs.org/en/)

[npm](https://docs.npmjs.com/) ou [yarn](https://yarnpkg.com/)

## Executando a aplicação:


Instale as dependencias
```bash
$ yarn
```

Inicie o projeto
```bash
$ yarn start
```


Acesse [http://localhost:3000](http://localhost:3000)


